Figure 討論（91）你唔開咪我開

1.邊度睇figure 情報 ?
(日本)
(日本)
(日本)
(日本)大型展覽會 會報導下
(香港)
都係講figure 有得睇埋發售時間表

(日本）
呢個就跟日本Amazon 出貨時間

(歐美)
幾好用嘅database,可以整理訂單,查埋出貨時間,產品資訊,又有討論區

2. Figure分類
景品，即係夾公仔機/抽獎活動獎品，呢度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻地

一番賞，即係抽獎最高級獎品，First prize, 質素介乎景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，隨時炒貴，一樣有分模線，上色問題

PVC，唔係指原材料PVC膠，係指主流見到嘅完成品FIGURE。視乎邊間公司，一般用料同細節都比景品好好多。

GK，Garage Kit，即係素件，買返黎自己組裝上色。日本Y拍價錢可以好貴

3.有咩主要廠整Figure?
御三家-業界行頭
1.Alter - 業界品質嘅指標，一分錢 一分貨，貴啲都值得

2.MaxFactory - 老字號質素都幾好，定價偏高，過一陣買會有折扣

3.GSC - Figure廠之外仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會賣

其他主要廠牌

品質直迫御三家 - Stronger

高質 - Alpha X Omega(Alter同Megahouse合作品牌）

唔錯 - Revolve

好一般 - Bellfine

高質但定價偏高 - Licorne

好似有進步- F:NEX(FuRyu 貴價PVC品牌）

景品廠 - Spiritale(Taito 貴價PVC品牌）

特效社 - SHIBUYA SCRAMBLE FIGURE

幾好 - Quesq

一般 - Wing

異色狂魔、延期專家 - Orca Toys

支那Brand - Myethos

超麻麻 - 青島社

細節唔得 - Funny Knights（青島社子品牌）

搶錢 - Aniplex+ 定價偏高

好OK - FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞 - 壽屋
除咗Tony大神系列，其他一般

總差一點點 - Union Creative

兔女郎廠 - FREEing（BINDing嘅健全版）

支那貓舍/船廠 - Mimeyoi

有多D男人 - Megahouse （Bandai子公司）

高質 - Amakuni （Amakuni巴打嘅最愛）

出名樣靚 - Phat

高質，價錢又合理 -Alphamax (Skytube嘅健全向)

Kadokawa(角川) - 搵大廠代工，只負責發行

Ok 啦 - Plum

幾好 - Hobbymax

呢堆諗清楚先好
黎搞笑嘅 - Pulchra
更搞笑嘅 - FOTS JAPAN 新名叫B’full
運貨途中，產品會自動量子化
創造出極速腳軟傳說
組裝好個半鐘已經腳軟

Insight
呢幾間都係同一個集團黎，出名用料，QC垃圾

4.點解收到實物同官圖見到嘅兩回事黎嘅?
因為官方圖嘅作品係搵專人拍攝同上色
但實際發售嘅貨係(工人)大媽上色
雖然有QC 但都好難做到同官圖一樣
始終係大批量產化，點及試作品咁好呢

咁點先可以少啲中伏 ?
官圖外 仲會有實物展示
官方如果對自己產品有信心
就會喺展覽或者日本大型玩具鋪
拍攝嘅實物圖會比官方P圖更有參考價值
如果唔太心急 可以等埋實物圖先決定訂唔訂

5.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整，QC好唔好睇邊間公司
代理版- 本地代理商派貨
有問題可以搵本地代理換貨

日版- 貴啲 因為運左去日本再到香港
有問題可能要寄日本再返黎

6.咁我想訂可以去邊度訂?

落就近舖頭格吓價,幫襯良心商户
深藍精品已經炒到傻,你幫襯仲傻

7. 咁買完點擺Figure 先最好?
-屋企有位 整個展示盒玩下先

-訂造高櫃,玻璃雙門
開門式書櫃..

8.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)

PVC Figure本身就會劣化(出油)..

而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 唔通風

唔撚係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕

普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光,展示時請使用LED燈,唔好太光
-避免長期密封保存
得閒開黎俾隻膠抖氣通吓風

嘩, 放出黎會咁樣
咁唔開盒咪得??
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期密封保存
同埋 加速劣化原因(唔通風)
即是唔開都會GG

9.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次

(冬) 通常2月
(夏)通常7月

成人figure篇
1.點解要玩可脫系?想玩但係我有道德上嘅壓力
因為靚，身材好睇，唔使溝唔使氹，唔使再忍受公主病
你有錢就得
你出世嗰陣都係全裸,你每日都會著衫除衫,有咩道德問題?
睇AV又好，玩咸膠又好，
只要你keep it personal就無問題

2.邊度有鹹膠情報睇?
Moeyo

有出貨前搶先preview,新作消息,內容精簡

Cast-off 天國 ( キャストオフ天国)

內容差唔多,日誌式嘅版面,多圖

My figure collection (MFC)

歐美Data base + 討論區
有埋訂貨整理系統,可以睇晒自己所有訂單

3.唔想中伏,有咩廠牌/作品推介?
唔知買咩好？
廠牌當選御三家
畫師必提三大神

成人figure廠牌：
Native

定價最貴,質素幾高
秉承公司宗旨 Naked&Creative
色情度大於一切
作品大膽露骨
直接全露出嘅作品較多
旗下有大量風格唔同嘅牌子
包括Native自家
Rocket Boy 強調胴體肉感，唔會崩但細節造工唔掂
BINDing 兔女郎專門店,經常有1/4作品，細比例pass! (FREEing 嘅真面目)
Magic bullets 玩綑綁藝術同凌虐
Second Axe 偶像角色同可動人偶
Frog 出貨快 質素唔錯
Progress 1/8 除非有愛 否則唔推薦入手（已破產）
Pink-cat 新品牌

Skytube

Alphamax旗下嘅成人向品牌
主打知名插畫師嘅美少女作品,
Tony,深崎暮人,魔太郎
三位插畫大神有齊晒
外貌協會嘅巴打可以專攻
價錢中上,質素好穩定，近年已經追上Native
可脫設計都算幾仔細,好玩嘅配件較多
分成Skytube/ Skytube Premium兩條線
價錢同造工無明顯分別
但Premium屬於網上獨家預訂,包裝靚啲
一般Skytube可以向其他代理商訂,AmiAmi可以訂到
受歡迎角色通常都會出異色

Orchidseed

以Super Sonico同Queen's Blade成名,
經驗老到嘅名廠之一,但 Sonico作品已經出少咗
但仍然係穩陣之選
近年以國天妙吸引蘿莉控們課金

其他廠牌仲有:
Daiki 大貴工業
著脫結構通常除咗就著唔返
二手價通常插水

Q-six
大波大𦣇、以爆炸級身材吸引眼球，簡單暴力
通常會有白皮/黑皮兩色同時開訂

DragonToy
時有重口味題材，觸手、束縛...

Vertex
同時出正常向及裏向
裏向通常只做兩點冇第三點
出御姐方面的確有一手，例如：
戰場女武神，少女騎士物語會長,後藤又兵衛
近期主打精靈村
由不同畫師創作不同村人

插畫界三大神：
因為無動漫作品咁多限制，
成人向廠牌偏尚追捧知名插畫師嘅原創作品，figure化最成功嘅畫師如下：

Tony田中貴之，人稱Tony大神，靠h-game cg起家，經驗豐富，後來接手Shining系列人設，表裡界都無人不曉。連原創角色插畫都成為Cosplay大熱，長期派遣figure大軍壓境。比較注重顏色調和，甜美嘅臉容，嫩滑肌膚，線條簡單，表情及背景都偏向輕輕帶過，屬於比較柔和平面嘅風格。

深崎暮人，人生贏家，為追逐夢想放棄父親安排嘅建築公司工作，專心畫畫最後溝埋拍擋做老婆。負責輕小說不起眼女主角育成法嘅插畫為人所知，亦因爲係Comic阿吽嘅封面指定畫師，裡界呼聲極高，figure銷售可與Tony不相伯仲。畫風同Tony相反，注重複雜嘅光影，強烈對比，線條入木三分，作畫立體感強。

魔太郎，極少數產量多又可以保持作畫高質素嘅畫師，09年收到朋友贈送嘅繪圖板，11年畫功已大成嘅神人。最近figure化計劃發展極快。畫風強調圓潤肉感，必然選用大眼大波妹，鍾意小惡魔/鄰家女孩人設，風格鮮明，講究肉體細節、性感度重於一切，作品容易完美3D還原都係一大特色。

4.可脫系玩嘅時候有咩要注意
玩還玩，但係都有技術上嘅顧慮
例如每次穿脫對囡囡嘅損耗，衣服嘅損耗，
其實好睇Cast-off 嘅機制係點

換件式果啲無所謂

如果係破甲式就要萬事小心啲,穿脫次數愈多愈易壞

過色嘅問題
深色嘅表面會因為接觸而過色落去淺色嘅部分
如果衫係深色 應避免同肌膚接觸
同埋除衫之後唔適宜同其他figure 放得太近

5.情報網啲圖唔夠清喎,唔想驗眼有咩J圖網介紹?
Moefigure – 萌玩樂園

fig-memo

Hobby-Endorphin

トイカンToykan Youtube review

6. Youtube睇開咩膠channel
追舊膠往往睇相都好易中伏 所以會搵片參考下
好似隻聖誕兔咁 睇片最實際
（shared by 杉田開高達）

トイカンTOYKAN 依個唔使多介紹

フィギュア塩FigureSalt 我地既LIHKG之光 雖則得一段影片

アララト Ararat 架仔開箱 好多新Skytube同Native都有開箱

리코베인 泡菜開箱 雖然聽唔明 但拍得唔錯

AniBase 老外開全年齡膠

tontype collection 架仔開全年齡膠

以下都係開咸膠既Channel 想後追咸膠
可以搵下有無影到你想要果隻

EYE CANDY 老外開箱 新舊膠 景品都會開 有設有年齡限制 所以有露點

HonyxOtaku 鬼婆開箱 同樣有設有年齡限制

Otaku Reviews 有剪輯既開箱 但有打格

Dude Wazap 有開國天X

Vxn Videos

るきるき 架仔開箱 多舊膠開箱可以搵到

美少女フィギュアチャンネル 會去展場同Display影膠

土人15週年 請大家繼續課金

又係你
又話淡出

開個Post 執好啲資訊俾你地傾
我出返去滅電子雞
Ok ?

lm

原來爆左POST

隻Xenoblade得孤仔開 唔見其他鋪頭開

等多一兩日

唯有係咁 想揾d有表態既訂

想問下AmiAmi係咪唔會訂到Native廠？

係
Native官網有直送

歡迎入坑

你地唔開

因為宅巴條玩充出左街

屌
洗唔洗同一留言隔成兩個鐘覆兩次

你洗唔洗同一留言連覆兩次

梳 睇錯

佢先係真正既叛徒

就算佢係，你都無資格分代我地
膠台手足齊上齊落

我都係膠台手足喎

齊上齊落要包埋我

你同淋病係叛徒

係你自己話要淡出

我邊係叛徒

淡出係慢慢過渡 唔係即係消失

Figure 討論（互相批鬥）

好正

說好的淡出呢

Lm

究竟會係豔巴淡出先定係支那武統台灣先

我估係支那統治全宇宙先

宅毒好似夜晚有得出街食後就真係消失咗

我係瞓著左
琴日一路睇蜘蛛子一路瞌眼瞓
睇完直接瞓到天光起身返工

宅巴（畜生）

現充終於上水

返工都算現充 咁呢個世界就冇毒撚

唔洗返工，真毒

你老闆邊洗做 你啲靚會幫你做晒

出第二隻小遙做乜春

又屈

叛徒

膠post係人都知你老闆嚟

係L

索尼子隻white cat係咪出咗
信和有無得買？

黑兔終於有模

Morrigan 佢肯放彩蛋乜都得

出得靚已經夠不求彩蛋

人生要追求更鹹

2021年2月発送予定の【ジャンヌ・ダルク＆アストルフォ TYPE-MOON Racing ver.】につきまして、 製造過程においての不備が発覚いたしました。それに伴いまして、発売スケジュールに延期がございますことをご報告いたします。

当初発送予定：2021年2月
変更後発送予定：2021年4月

この度はご迷惑をお掛けいたしますこと、深くお詫び申し上げます。

一如預期延左

個啦啦隊球

訂咗未到貨

SNK X 山下 X 寿屋= 不知火舞？

有冇靚既光明日和figure 介紹？

光月日和

壽屋出既膠掂唔掂？
對隻 黑兔有興趣 ，但無光劍跟

邊間Office俾男員工長髮返工

唔差既

壽屋一分價錢一分貨
唔急可以等下quesq 個隻
不過係閃2造型
不過壽屋話會出隻閃3黎神

有咩

中價二線工廠吧

基魔講呢啲

壽屋價錢公道，而且間中有驚喜，基本上2線頭，間中超水準去到1線尾

你死啦，讚壽屋，議長又出黎咬人架啦

一隻壽屋膠都冇
反而有一隻壽屋嘅模型

有轟雷

1/144 武御雷 Type-00F

有白鷲 初回特別版

有勇者娘膠我都係得劍姬一隻

想買佢隻創彩少女庭園 好似幾靚

最後一個月，然後可以收起

掉撚左

ja ga

我今個post 好似無講過狗屋

SAO要掉啦

土人月曆
唔止sao
我擺到12月
以為完就掉左

我隻砌一半無限仲未砌完少左個visor part

人大左就冇咩心機砌模型

傳統

Amiami張明信片轉咗做四格

最愛amico

放工無精力
又想轉工了

呢度除左alter間間都唔讚得，一讚實有人屌唔掂
alter就神聖不可侵犯，delay外唔俾屌

旗袍

連續出片

一早轉咗啦

岩晒我

心郁郁想入石恵嗰隻

石惠淋病一定衝

must

正皮is also a must

Aniplex有黑傻未呀
三月啦

要嚟既總會嚟 慢慢啦

燃巴你真係好耐性

對囡緊係好耐性 太快怕佢崩

amakuni新出個隻水泳部香港有無現貨
幾正咁

再de三個月

De啦 等得起

我都想佢de 唔洗急最緊要靚
如果黑傻de左 我終於有一個月唔洗找膠數 俾荷包君回下氣
儲定找下個月一大堆膠數

宅巴你到底有幾多單係手？

唔計土人 26張

有錢人
唔計土人 我先得5張

五張有D咩

全部fate
要望望先

Amakuni rider
Licome 黑貞
Aniplex saber alter + 黑櫻
Alter saber 女僕

會唔會太勁

呢五隻我都有訂

脷伸：孤獨窮撚一名 每月人工大半拎黎找膠數 冇拖拍幾年冇買過衫 除左家用外冇其他消費

識班囡 輪住請你食飯咪得

唔會 2幾張係膠po巴打一個月嘅數量

我成屋加埋先26
你淨係單都26

．商品名稱： 中野二乃
．作品名稱： 五等分的新娘
．製造商 ： 壽屋
．分類 ： 1/8 比例模型
．發售日期： 2021 年 8 月
．建議售價： 11,000 日圓 + 消費稅
．商品規格： PVC 塗裝完成品模型・1/7 比例模型・全高：約 220 mm（含台座）
．原型製作： 松本江永

商品名
浴衣剝いちゃいました
作品名
魔太郎オリジナルキャラクター
価格
￥22,000＋税（送料別）
発売
2021年7月予定
仕様
PVC・ABS 塗装済み完成品
サイズ
1/6スケール
全高：約20cm
対象年齢
18歳以上
原型制作
フレンチパイ
彩色制作
カンヨン
特典
魔太郎氏イラストポストカード（オンライン購入特典）
付属品
椅子・豚の蚊取り線香入れ
発売元
Pink・Cat
販売元
ネイティブ

Pink Cat 造工一般般

今次頭髮仍然係一pat

想後追小櫻

值得擁有

商品名稱
POP UP PARADE 朝香果林
作品名稱
Love Live! 虹咲學園 學園偶像同好會
製造商
Good Smile Company
分類
POP UP PARADE
價格
3,545日圓 +消費稅
發售日期
2021/07
商品規格
ABS&PVC 塗裝完成品・無比例・附專用台座・全高：約170mm
原型製作
POLY-TOYS

線上商店特典
於「GOODSMILE線上商店」預購「POP UP PARADE 朝香果林」，
將贈送特典「明信片」！

麻麻

斑鳩剪咗頭髮咁

兩條友互抱果款ok

睇開箱好夢幻

泳裝？ 套野我淨係鐘意二乃

Dark Elf 村

大坑+1

波細過白精咁多 不了

我等魔神果隻好過啦

我都係淨係鐘意二乃

佢另一隻腳做咩事

果款面相 一般

好耐冇po圖添

呢隻平平無奇，冇乜特別之處，影完就放返入盒度
條頸個度算係中sad，啲漆黐死咗抆咗好耐不過好在正常跟本睇唔到

nsfw link

個屎忽再平啲就好

安產形先正

po圖 值得支持

又係伏廠？

佢條腿咁屈怪怪地，張開會正d

咁樣正d喎

奶光

唔知係GK定點

有冇 ching知邊到有SAO 10周年現貨

買左上隻，呢隻應該會訂埋

睇黎宅毒巴入少咗好多，之前一個月十幾張，宜家全部夾埋即係成年先得廿幾張

奶光
幾時出多啲佢d pvc

冇位

炒硬

奶光媽媽

無離題架 討論緊Figure

又話女掌，又走去睇女人IG

游主任都唔係女拳，佢係好女仔黎嘅

我都係, 土人出剩二乃咋

扮乜

2代目買咗我2萬6羊仲未計轉運

二乃在路上啦 主角係最後出現

我決定入呢隻 YOLO 膠市gogogo

真心未買過pink cat
巨巨們推吾推依隻?

我以為gk

Pink cat暫時黎睇一般
偶然有超水準作品
Lilith 同 聖誕兔都唔錯

乜唔係GK咩

btw 感覺魔太郎 rocketboy 下隻應該吾錯
雖然連灰模都未出

我以為佢唔收gk

兔女
我等緊啦啦隊

我覺得Pink Cat 造工好過 Rocket Boy
但Rocket Boy 肉過 Pink Cat

聖誕兔唔錯你真係認真？ 2對腳完全唔同膚色 仲要用膠紙黎當保護紙 成堆膠紙跡 仲要唔撚售後 用完脫妝水d跡仲都係到 成隻野唯一可取就係魔太郎樣無崩到 頭以下簡直污染地球 呢間廠永久black list

gk

竟然係呢到都見到馬雲巴

有咁嚴重 多謝馬巴分享

呢度有特首又有富商

Cls 咁都無得售後

FF同個日本邊傾左幾日 結果係無

有冇講咩原因點解冇

無 直接入返盒當無開過

行版

我撐你 馬巴

香港人加油

XXXX蟹 都買咗呢隻 你試吓問吓佢有咩方法

開箱妹值唔值得入？

我見佢個表情幾正想追

ff日版多 佢日本有倉

咩係FF

無新膠訂無動力返工

等monter hunter

pink cat你覺得伏咩

Rich

無興趣

想quit
阿頭又走

未買過啊

我自己有隻
我覺得無你講到咁差
最多係夾口唔實

我買左三隻
Lilith 聖誕兔 浴衣
唔覺太差

阿頭走
你冇得上位？

我見figmemo個隻都好正常 反正black list qc下限可能去到咁

咁你中獎無計

邊到我上 做咗個令月喳
最主要想做返本科

唉算 怕中sad 咸膠買返有保證既廠算

其實native分銷果d已經好好
你試下 lechery xplus daiki dragontoy qsix果類二三線廠仲伏

中過daiki

呢set野正

杉巴有咩新女介紹

加油燃巴

做咗一個月就知再做落去0前途又幫唔到我日後搵工

lechery daiki dragontoy 各中過一隻
Q-SIX有幾隻

勇者
中左一次就blacklist

想問下師兄lilith正吾正?
實物好吾好睇?
利申怕崩

Q-SIX唔計美沙姐未出荷 手上有4隻
兩隻中獎要換
其中一隻仲等緊代理通知

5050 科興咁

lilith正
QC冇咩聽過有大問題 面相同條脷都還原到冇崩
最多係有D用家投訴對腳好撚實 要搵父親大人一齊幫手拆

四房理沙造工如何

露營 用岩曬

一般般 始終都係唔夠本家好
但唔算伏

又話個別事件

好想收番隻
師兄覺得1800徵吾徵到?

好似簽咗免責？ 你打你死你事

冇留意外二手價
等其他巴打答你

我次次買野都係買貴左 之後跌到仆街

一開始拆實到痴線之後好d

整體上我覺得幾高質，有小sad都換過下身比我

Btw父親大人見到會唔會太刺激

今晚影比你

ブランド: Bishop's Rondo
価格 :17,186 円 (Including tax)
発売日 :2021年07月発売予定
仕様 :塗装済み完成品
作品名 :がおう だいしゅきほーるど あやかちゃん
スケール 1/6
Size 全高：約14㎝
素材: ATBC-PVC・ABS
原型担当: エルドラモデル、ユニテック
彩色担当 :明智逸鶴（大正堂）
版権表記 :Illustrated by がおう

ブランド :Bishop's Rondo
価格 :18,480 円 (Including tax)
発売日 :2021年07月発売予定
仕様 :塗装済み完成品
作品名 :がおう だいしゅきほーるど あやかちゃん
スケール 1/6
Size 全高：約14㎝
素材: ATBC-PVC・ABS
原型担当 :エルドラモデル、ユニテック
彩色担当 :明智逸鶴（大正堂）
版権表記 :Illustrated by がおう

你講果隻係和服

但係新果隻浴衣 彩模個髮型都出晒事

依隻好得

賭咗2隻lechery

一齊訂 杉巴

今晚會拎佢上一隻惡魔女
睇下有無伏先

留名睇開箱

佢都有出膠佢畫d Aqua cute 爆

正野 想追

索尼子隻white cat點解好似無咩聲氣咁

想要限定個表情
但實色衫又好似耐睇啲

津路幫我隻天秤座Retweet
突然多咗好多like

做咩貼出黎

原作者都retweet就知係好嘢
有好野梗貼堂係益膠友㗎啦

平時唔見你咁關心我

又夠鐘丁膠喇

好多膠想訂

訂啦 唔好諗啦

B-style 機動戦士ガンダムSEED ラクス・クライン バニーVer.

30,800円（税込）
2021年11月発送予定

歌手 泳手 兩隻都想訂

但係歌手頭髮好似唔多掂 Frog 我買過咁多都覺得佢唔夠仔細 又無配件

泳手1/5幾好 但係佢個比例 大脾好似好粗咁

3萬

三萬
仲訂唔訂好

游泳教師berserker 黎

你覺得魔神聖誕娘造工點

上面講緊呢隻

冇乜印象，但最近除左「旗袍」真係冇乜點留意魔太郎

你自己果隻喎 你唔係有聖誕娘咩

24000 BINDing 1/4 都公司同廠 但可脫

聖誕兔啊感覺都好耐之前既事了，當時我都交俾其他哂圖鳥

樣同detail 都滿意，仲有留意到隻隻魔太郎d肉都勁厚好似就只有果間新廠反過黎整肉薄d

呢隻係可脫就好

試下夾硬爆開可能有驚喜

要有錢買兩隻先

BanDai賣版權開天殺價

蝕完股票又要比錢笨大

老雞都賣3萬

其實高達d女好唔好賣

咁貴亞斯蘭本人都唔會想要

買隻mb好過

買bandai股票對沖咪得

所以咪揀咗美鈴

出00 d女就好，艦長 王留美

．PVC＆ABS＆ポリウレタン製塗装済み完成品
．1/4スケール
．全高：約290mm
．原型：永野健民（永野工房）
．発売元：FREEing
．販売元：メガハウス
．企画協力：メガハウス
．価格：28,000円（税抜・送料別）
．2021年12月発売予定

佢出浴造型出Figure仲好啦講真

一定會好賣

浸温泉果集？

我講呀妹
用部Dell 就hack咗基地量子電腦果集

放頭髮落嚟即刻人氣急升

變左幼幼樣

3萬蚊過夜

Pass 個面相麻麻 pass 好野 唔洗買

你個名

唔買呀 唔買呀

都估到你始終最愛芙蕾

活在過去 成為負累
站在前面不知這個是誰

新系列 可唔可以放土人頭上去

呢啲比例真係好咩

有啲似喵森

有咩問題

比起土人嘅SD比例高好多 但又未到Figma果種動漫比例

你應該話基拉都唔想要

如果meer出睡衣就正

屌 有d 想要

買

如果唔係1/4 可能衝左
而家連d mb 都無位擺

兔女唔襯高達女

買左就自然有位

1/6實沖

就咁睇幾好
可以整衫仔俾黑貞著 呢個比例著衫仔靚啲

基拉最後變咗佢工具人 不過有得屌咁解

基拉:是但la,芙蕾都死左,人生無意義

港譯佩莉

是但la音譯既野
本身聽開日文
有d人物中文叫咩都唔知

諗起某王之財寶

商品名
Lucrea（ルクリア） ペルソナ5 ザ・ロイヤル 新島真
商品サイズ
全高約230mm
商品仕様
・彩色済み完成品フィギュア
・専用台座
商品発送日
2021年9月下旬発送予定
販売価格
15,180円(税込･送料別)
受注期間
2021年03月05日(金)13時～2021年05月上旬予定

幾十個樣係要出兔女
重要係1/4

其實設定上基拉真係會狗衝買10隻

因為係freeing出

臭雞咁多正評

你當粉紅議長流架
粉紅一出 誰與爭鋒

見到有鋪開訂都要2500

估笨大又開限定

去到2500 真係賣情懷
除非佢有bonus可以露點

買mb自由先1700-1900

咪係
2500 買鹹膠都得

加少少兩隻

炒孤開2700

仲係seed 時期未成魔呀嘛

出到粉紅妖女 十萬九千七都要買啦

宇宙核武大獨裁者

邪教

佢當時已經操控緊工具人做佢打手
又偷核武核艦

不了

喂，置頂乜事

想人負評佢

行晒成個信和都搵唔到alter隻卯月

今次除左pb仲有amiami限定

佢對脾係咪粗得濟

正常三次元大脾根部位係咁操
至於二次元還原度洗唔洗咁高啦喎

但係玩過metal gear 有陰影

同樣粉紅色我買索尼子唔好？

人地個賣點就係粗脾

春麗粗定佢粗

應該冇囡夠春麗粗

肉感

商品名稱
渚薰 浴衣Ver.
作品名稱
福音戰士新劇場版
製造商
FREEing
分類
1/8比例模型
價格
12,000日圓 +消費稅
發售日期
2021/07
商品規格
PVC製塗裝完成品・1/8比例模型・附專用台座・全高：約225mm
原型製作
KaNA
色彩
PINPOINT
發售商
FREEing
販售商
Good Smile Company

商品名稱
碇真嗣 浴衣Ver.
作品名稱
福音戰士新劇場版
製造商
FREEing
分類
1/8比例模型
價格
12,000日圓 +消費稅
發售日期
2021/07
商品規格
PVC製塗裝完成品・1/8比例模型・附專用台座・全高：約220mm
原型製作
KaNA
色彩
PINPOINT
發售商
FREEing
販售商
Good Smile Company

終於黎料

有冇實物睇下

呢隻真係好正 果時1516咗好耐
可惜太大隻無位放放棄咗

有拉拉

上面好多黑絲

多謝你收留佢地

最鐘意睇figure櫃

No bullshit let’s go

大吉嶺

she’s the fucking champ!

雖然中過幾次伏
但有對魔忍又係要買

Sign the fucking contract! Preorder
No bullshit

屯門娜娜

又到潮濕季節勤開抽濕機

長開都6字頭

屋企入面唔太濕 不過外面仙境

7字
仲要係2部

準備買多部算

你地屋企有無咁濕

女女出水

佢地出水出到咁

痴線 有無圖睇吓點出水法呀

洗唔洗咁認真

近山

我直情係山都無你咁誇

你最bullshit

住山都係rich
9肚山 不架山 半山

上擂台打過

Rich條撚咩

隻揪 睇下邊個人多

唔否認住果幾座山

Rich唔rich係相對
你比誠仔梗係唔rich
比我地就rich

所以rich人部抽濕勁D

說服我去接受1/5游泳妹對腳粗過春麗

咩教會

答我先啦 想買但係個比例好怪

買就買 唔買就唔買
唔會說服你

但係下身真係太粗

想問下amiami運費大約幾錢左右

睇重量體積

識條鐵咩你

明明冇位挂但都係忍唔住買一堆返嚟

：『將來總有機會掛』

最近賊船d價貴咗，有d仲貴過行版，最後逃生船都無埋

佢佐巴訂咗未呀

c2

係咪要用熨斗

Yes,，巴哈有人教，背面用低温+灑水

我就咁熨
不過唔係傳統果隻

支那雞
想屌

唔信邪買bfool
好彩剩係副眼鏡出事唔多覺眼

暫時不推文

勇士

其實唔洗
拎多塊布隔住都可以好似平時咁熨
d摺痕有啲勁 唔用蒸氣好難熨平
唔知係掛畫係用乜料整 睇返再對返熨斗用幾多度會更好

詳細一下下面嗰兩幅
睇落應該係哈密瓜書店嘅特典

呢幅我都想買，不過定價有啲高（價錢已經可以買厚布）
仲要硬食同人志，好Q貴

證明你對C.C.嘅愛唔夠深
本同人誌總篇集都有一定份量，CP值唔差
4200円一本總篇集一幅挂畫我覺得還好

咁你都認到，識貨

呢幅正啊
個作者一般向狗狗嗰本漫畫都幾好睇

我就比較上去虎穴嗰度買
因為鍾意佢係直立唔使組裝，可以儲物櫃收藏
組裝拆返落嚟又要接好煩

暫時嚟講我放過出嚟最勁嘅係呢一幅
我覺得軟色情比硬色情更加勁

冇記錯幅畫2400，如果變1500咁我都可以接受
始終多少少錢就可以買幅品質靚啲嘅

密瓜啲組裝式掛畫真係好撚戇鳩，如果唔係為咗いつつせ同五月猫幅限定掛畫我根本唔會去佢度買

btw

英雄所見略同，佢嗰種做法就好難收藏
下下掛完又要折返好佢好Q煩，多年來一啲進步都冇

想問吓哈密瓜嗰邊係唔係唔會有預訂免運費？
老虎嗰邊偶然會有一次，哈密瓜我好似從來都未見過
老實講有冇辦法可以唔使比預訂運費？
我唔想下下預訂都比500日圓...

運費要睇對面心情， 有時啲限時campaign係夠幾多円就免運費
FYI而家虎穴做緊在庫商品滿3000yen免運費
蜜瓜以我所知就比較少呢啲活動，淨係知佢成日派無撚用嘅電子書coupon

掛畫組唔組裝式唔關蜜瓜定虎穴事架喎
兩邊咩都收過
睇廠架嗎

我手上三張組裝式全部都係出自密瓜

巴打仲會將遊戲icon放desktop

冇成品wor 師兄

3月啦，隻睡衣夢夢出貨未

呢隻咁熱門 遲早會出完成品

原來可以咁，我之前仲用開蜜瓜，btw明明睇唔明，但我都照買同人收藏掛畫都有買，但又係唔會掛出黎

邊到有師匠掛畫買

好似未有現貨

CLS

依隻好正

間廠伏開?

邪神

個畫師動畫化同figure化都fail

慘遭figure 化
求畫師心理陰影面積

方便 Steam入面300隻game 次次搵都要打字

唔係有得分類咩？

我見近年有啲進步
但今次CLS

燈神畫師

咁耐都無，
等黎真係無

肯等就有
粉紅妖女都有得出1/4兔女
就知冇野冇可能

咁慘

兩隻夢夢早就公佈咗延到5月

amakuni要係香港食現有啲難度

唯有睇下fb grp

同人大擺啦
最近都後追左兩幅

有冇link

乜原來咁多人都有玩掛畫
近期蜜瓜再販三幅ばん!嘅掛布都想要
但好似冇得集運要收三次運費

比幾多分呀

呢隻我比8分，樣無崩，上色幾好特別係個髮飾，不過真係幾貴下
另外新開訂嗰隻正如巴打咁講，個頭髮真係怪怪地，同埋淺藍色浴衣覺得一般，理性win

現貨點會要分3次

預訂

你睇清楚啲先

預計4月上旬

有鳩都岩

同埋預訂都有COMBINE啦

即係一次過撳晒就得

預約GROUP一樣就得架啦

點樣分

予約グループ：2021年04月上旬

無鳩就唔買佢啦

利申無買

我無跟開gundam，
姐係無新企劃都有新膠出?

粉紅係十九年前嘅角色
十九年後都有膠出
真係冇嘢冇可能

Gundam 女膠唔算多
都出到隻係奇蹟
仲要1/4 兔女造型
睇返粉紅女都冇幾多隻膠

Fgo 咁大熱咁多女
Keep住出
天之衣排隊啦

出泳裝都未必會出天之衣
不過預咗天之衣係有生之年系列

フィギュアーツZERO ゼタ
販売価格
：9,900円（税込）
獲得ポイント
：99P
予約受付開始
：2021年3月7日 22時
お届け日
：2021年9月発送予定

フィギュアーツZERO ベアトリクス
販売価格
：9,900円（税込）
獲得ポイント
：99P
予約受付開始
：2021年3月7日 22時
お届け日
：2021年9月発送予定

同意 不愧為免巴

近排想砌電腦，不過啲顯示卡炒到飛天
好想快啲礦難

顯示卡借舊機野頂住先
等跌價先換返

依隻睇落幾好
btw想問下依間廠有冇伏?

EVA又玩嘢

高級景品？
Figure Zore系列有冇前輩買過

唔好劇透

嗱 記得要四重member

同埋就算member咗
用相片mode都會出到圖
最好唔好post圖

劇透會一世中sad
冧櫃斷腳

[member][member]

有人member失手

你講我？
你唔係信呀
句野咁出名 資深毒撚應該知

求出邊
利申:唔夠資深 唔知

驚劇透

劇透就拎呢句

張圖兩條友就講呢句
左邊超大型巨人 右邊鎧之巨人

問h漫 咸濕漫就答沖繩奴隸島

我發覺你同我好似
買一樣嘅咸膠
一樣想砌機

Sonico 1/1

哪有錢⋯

同你一樣開始要買少啲膠，因為無位
btw 巴打想砌超級電腦定係1080P 60FPS玩到3A大作就OK?

1080P玩咗咁多 不了

用開80系卡

呢啲時勢點買3080

一樣
咁大個仔想試下4K gaming
諗緊食少少炒買3080定睇遲啲3080ti 有bios降低挖礦能力先出機好

唔食炒 等

買ps5

隻黑saber幾時出貨呀

奶共 政治正確 不了

我估延期

Ps好多毒撚game
放棄唔到

我中左劇透因為我上twitter睇figure野啊屌你老味

香港幾時上

商品名
アネットさん
作品名
となりの家のアネットさん
価格
￥18,000+税（送料別）
発売
2021年7月予定
仕様
PVC・ABS 塗装済み完成品
サイズ
1/6スケール
全高：約27.5cm
対象年齢
18歳以上
原型制作
ほっけ
彩色制作
幹本ヌレ子 (MOMO★IRO)
特典
葵渚氏イラストポストカード（オンライン購入特典）
付属品
台座、ポール、交換用ボディ
発売元
ロケットボーイ
販売元
ネイティブ

油膩

聖光你玩埋我果份 太多bullshit

Dude I’m the fucking champ

佢本身12月del到3月喇wo

Delay 半年以上是常識吧

唔好烏鴉口

慢工出細貨 等得

女 等一等又有乜所謂

唔撚入場睇啦屌

好頭好尾

暫時唔好上網

我唔驚劇透

透完都唔撚明

藍精要散貨喇 水魚快d 黎幫襯喇

巴打間屋好大

點解個櫃門可以反射得咁靚
好似單面鏡咁

GSC大哥全部接曬

係，我個櫃門用左單向鏡變左無鏡鏡
有親戚黎可以熄燈完全隱密

單向鏡唔係其中一面睇得穿咩？
而家係出面睇入去鏡面 定 入面睇出嚟鏡面？

啲相望落去係無限鏡隧道好正

入面光出面暗就會係入面反光
當入面熄左燈出面光嗰陣就會出面反光

冷衫雪音都

狂三仲未有人接 咸濕VER個隻

邊個敢違抗擁有巴力嘅你
Dude you’re the fucking champ

名称：【F:NEX × POPPRO】初音ミク 2021春節Ver. 1/7 スケールフィギュア
価格：28,380円 （税込）
対象年齢：15歳以上
材質：PVC、ABS
全高：約245mm（頭頂）
原型：イクリエ
制作協力：エルドラモデル
彩色：月柳
撮影協力：児玉洋平
発売・販売元：フリュー株式会社

F:NEX限定特典！特製背景ボード付き

名称：綾波レイ 1/1スケール 等身大フィギュア
価格：1,815,000円 （税込）送料・組立設置費用込み
対象年齢：15歳以上
サイズ（台座含む）
・全高：約161cm
・幅 ：約65cm
・奥行：約65cm
材質：FRP、鉄、一部PVC、ABS（予定）
原型／彩色：Design COCO(Art Director:CHIGA)
発売・販売元：フリュー株式会社
掲載写真は実際の商品とは多少異なる場合がございます。
©カラー

1/1

商品名稱
蘿拉‧博德維希 裸腿兔女郎Ver.
作品名稱
IS（Infinite Stratos）
製造商
FREEing
分類
1/4比例模型
價格
22,000日圓 +消費稅
發售日期
2021/08
商品規格
PVC塗裝完成品・1/4比例模型・附專用台座・全高：約360mm
原型製作
FREEing
發售商
FREEing
販售商
Good Smile Company

商品名稱
supercell feat.初音未來 World is Mine［棕色畫框］
作品名稱
Character Vocal系列01 初音未來
製造商
Good Smile Company
分類
其他比例模型
價格
13,636日圓 +消費稅
發售日期
2022/08
商品規格
PVC塗裝完成品模型・1/8比例模型・附專用台座・全高：約220mm(含台座)、模型本體約180mm
原型製作
石長櫻子(植物少女園)
再販
【首販：2009年12月】【再販：2013年1月】【第2次再販：2022年8月】
首販・再販價格
8,381日圓+消費費
第2次再販價格
13,636日圓+消費稅

IS 仲有得出？ 話說套野完左未

尾已爛

呢度邊個會買

10萬港紙真係玩唔起

佢要搵專人安裝 香港應該冇咩人有能力買

如果有朝一日saber又咁出
我應該如何自處

又BIN

家變級玩具

係愛呀，哈利！

有弓就9衝左

有巴力但繼續做緊老細隻狗搵錢買膠

又劇透 走了

買得呢啲
一係好有錢 唔怕買
一係超毒 毒到冇女（好似我咁 但會再有錢D)

家人:一係佢走,一係你走

In Amakuni I trust

Close-up, 多圖注意

後輩醬好撚正
千二蚊有啲貴，但係冇嘢投訴，Amakuni信心保證Just buy it

想buy都冇現貨

Amazon要30000 yen...

悔不當初

慳翻錢

Amakuni係好衰唔玩再販，見到啱就要買

個排無工開 心思思都無訂.
好彩訂咗隻雪風

我仲猶豫緊訂唔訂隻Bombergirl

邊隻

呢隻

訂 好仁

當年好彩有訂 唔係一定追唔到

我都有呢隻，神物

今日3月9搓陰日

某寶有現

好似訂左

關我撚事

好似好正咁
咁日光日白會唔會個櫃開左燈都睇唔到入邊？
巴打可唔可以影下私隱mode個效果睇下？
想問係邊整或個材料要search乜keyword先做到呢個效果？
好有興趣

終於出

又係好撚大隻

但係呢隻真係BINDing典型問題
大隻未必夠細節

仲有另一隻由ぴょん吉畫嘅角色

佢地一向係孖住出

原創不了 冇位

成日追擊我

開訂啦

ルーシィ・ハートフィリア
発売月
2021年6月
価格
￥16,800（税抜）
スケール
1/8
サイズ
全高約230mm
製造
中国
商品形態
PVC製塗装済み完成品
材質
PVC、ABS
原型製作
石山裕記
彩色製作
アンドウケンジ
対象年齢
15歳以上

露西仁撚到
大到遮唔住

你當佢成塊玻璃門變左鏡就ok，入面完全睇唔到
朝早有光會反得勁啲，所以唔好向窗同房要暗
我嗰塊因為係特制玻璃所以會好貴，如果巴打想試嘅話可以搵下單向反光玻璃膜，原理都係一樣

【近日告知開始予定】【デコマスちら見せ】
ビキニ姿の彼女が近日受注開始予定…！どうぞお楽しみに( ´∀`)ﾉｼ

正，學到野，抄低先。一直都煩緊點收埋d膠

個美背好鬼仁

Bellfine

唔錯呀 有佢隻關公覺得冇咩大問題

我隻奶光斷撚左幾個位

R.A.P

商品名稱
食蜂操祈 兔女郎Ver.
作品名稱
科學超電磁砲T
製造商
FREEing
分類
1/4比例模型
價格
26,000日圓 +消費稅
發售日期
2021/12
商品規格
PVC製塗裝完成品・1/4比例模型・附專用台座・全高：約485mm
原型製作
FREEing
發售商
FREEing
販售商
Good Smile Company

免哂疫

炮姐：

炮姐擺唔到呢啲pose

蘿莉

阿美email張單 8萬羊
都唔記得訂過咩
睇返有土人 明日香同露營lin
露營lin仲諗住食炒

虞姬

好靚
但我抽咗勁多石都係得寶1

正 可惜香港得飛機場
用唔到呢招

等送4星再揀

到送4星又會想揀自己無既囡

其實都唔會用到 寶1都夠

靠愛入隊

索尼子隻white cat係咪無咗消息

你無訂就難搞

無信用卡 算

咩年代 冇信用卡
去7仔tap&go就有

問老母借 洗唔洗人教

呢排入左露營坑

快啲整返張 debit card

現實都可以去吓camp

用老母卡買咸膠咁Happy

好靚 想問邊度仲有得買
頭先喺唔同網站搵左陣都冇

過多幾日睇下忍唔忍到手 忍唔到手就叫個fd幫手買算
D錢想留黎砌機 但係炒得好撚勁

感謝ching

準備去

啲卡有排等

帶埋土人rin 就一流

最近屌緊馬 唔得閒入黎

有冇巴打知香港有冇得買呢隻figure display箱

AMAZON有就直接AMAZON買啦，比DHL抽水好過比鋪頭

amazon運費都成舊幾水 好奇想睇下香港會唔會有現貨直接買到

諗住儲齊一套WING嘅露營戰隊就收手

不安

唔sure係咪exactly 同一款 奇趣天地見過呢隻

不過奇趣天地呢隻望過下佢好似係啲超薄膠片黎
唔係一塊塊亞加力膠

商品名 宇佐田 みみ illustration by saitom
作品名 saitom先生オリジナル
サイズ 1/6 スケール
全高：約28cm（台座含まず） 台座含む全高：約30cm
仕様 PVC塗装済み完成品 キャストオフ仕様
盾パーツ付属 台座パーツ付属
マスクパーツ付属 携帯ゲーム機パーツ付属
原画ポストカード付属
価格 18,800円（税抜）
原型師 EGG
発売日 2021年8月予定
予約締切 2021年 4月 27日（火）

商品名
ヒカリ (ひかり)
作品名
ゼノブレイド2
メーカー
グッドスマイルカンパニー
カテゴリー
1/7スケールフィギュア
価格
18,333円 ＋税
発売時期
2021年6月（再販1次出荷）、2022年9月（再販2次出荷）
仕様
ABS&PVC 塗装済み完成品・1/7スケール・専用台座付属・全高：約210mm
原型制作
ヲタクミト(knead)
彩色
いわびつ
再販
【販売：2019年3月】【再販：2021年6月】【再販2次受注：2022年9月】

商品名
ホムラ (ほむら)
作品名
ゼノブレイド2
メーカー
グッドスマイルカンパニー
カテゴリー
1/7スケールフィギュア
価格
18,333円 ＋税
発売時期
2021年6月（再販1次出荷）、2022年9月（再販2次出荷）
仕様
ABS&PVC 塗装済み完成品・1/7スケール・専用台座付属・全高：約210mm
原型制作
あきもふ
彩色
あきもとはじめ
企画制作
マックスファクトリー
再販
【販売：2018年12月】【再販：2021年6月】【再販2次受注：2022年9月】

商品名稱
POP UP PARADE 雷姆 冰季服Ver.
作品名稱
Re:從零開始的異世界生活
製造商
Good Smile Company
分類
POP UP PARADE
價格
3,545日圓 +消費稅
發售日期
2021/07
商品規格
ABS&PVC 塗裝完成品・無比例・附專用台座・全高：約170mm
原型製作
Design COCO
色彩
ともふみ(WATANA BOX)

商品名稱
POP UP PARADE 拉姆 冰季服Ver.
作品名稱
Re:從零開始的異世界生活
製造商
Good Smile Company
分類
POP UP PARADE
價格
3,545日圓 +消費稅
發售日期
2021/07
商品規格
ABS&PVC 塗裝完成品・無比例・附專用台座・全高：約170mm
原型製作
Design COCO
色彩
ともふみ(WATANA BOX)

商品名稱
POP UP PARADE 初音未來 YYB式 ver.
作品名稱
Character Vocal系列01 初音未來
製造商
Good Smile Company
分類
POP UP PARADE
價格
3,545日圓 +消費稅
發售日期
2021/07
商品規格
ABS&PVC 塗裝完成品・無比例・附專用台座・全高：約170mm
原型製作
萌/Design COCO
色彩
namoji

又黎

又黎 食淫亂鬥條水？

快過我

屌又出

第二批嗰啲都未收到

Pop up parade個價錢咁平
景品黎？

比景品好少少
聽講性價比幾高

如果同景品一樣真係唔撚想買
不過比一次機會佢先

商品名稱
雷姆 生日蛋糕Ver.
作品名稱
Re:從零開始的異世界生活
製造商
ＫＡＤＯＫＡＷＡ
分類
1/7比例模型
價格
12,778日圓 +消費稅
發售日期
2022/01
商品規格
ABS&PVC 塗裝完成品・1/7比例模型・附專用台座・全高：約130mm
原型製作
まんぞくマモル（knead）
色彩
星名詠美
製作・製造
Good Smile Company
發售商
ＫＡＤＯＫＡＷＡ
販售商
Good Smile Company
再販
【首販：2018年5月】【再販：2022年1月】

唔可以再話Skytube平過Native

一對定一隻？

ギャル化左 不過個效果都唔差

之前訂隻哥殺真係好雖然布既部分上色都係無陰影景品級

訂埋左隻休比

終於開訂隻耳仔整得好大

應該訂冇poster

下隻係拎住手袋 應該會港女化

有冇巴打入咗呢隻？
有冇伏？

有D興趣, 不過間廠未見過, 係咪伏野?

等左咁耐終於出啦 但點解曬黑左咁 張相都係白雪雪

我有入, 不過不失, 但隻膚色偏白面無血色咁

Skytube不嬲膚色係黃D

又要課金鳥

上面果隻同原圖比細節不足

佢一隻代表一部主機

好貴

係ami訂就唔覺得貴
唔洗即刻比錢

我倒轉, 分兩次比感覺分左期, 唔洗一次嘔全數

我都覺得係

咁睇黎都係再諗諗先

耳仔大到

仲有價錢已經係用港紙
Amiami仲要未計運費

[2021.3.12更新]

発送予定月が2021年3月下旬から2021年4月上旬に変更になりました。

[2021.2.3更新]

発送予定月が2021年2月下旬から2021年3月下旬に変更になりました。

[2020.10.7更新]

発送予定月が2020年11月下旬から2021年2月下旬に変更になりました。
屌你老母

咁游泳妹對腳夠粗到仆晒街啦

你咪又係照訂

雷姆貓貓

好似同一款 唔該晒ching我得閒去睇睇

嚇撚死me

以為係黑呆

係呀

放心 月尾就會出話Delay

都似

仲黎

仲敢黎

仲有冇參展商敢玩

都係B財團 索尼 加堆中資

香港散貨節(電玩)

垃圾Event

我留返啲錢睇擂台賽啦

右邊嗰個想點

點解我仲係P牌

關登入時間事

戰隊我黎啦

你自己計下自己登入左幾多日

123日

好仁

火柴人

有高達打先去

等下啦

即係點

實名制

燉炳強

其實你就係本人

'
實物圖，粉樣

ACG 是動漫 is not fucking政治

有無人知邊度仲有megahouse嘅兵長買？

有一日突然無再上水 大家就知乜事了

懷疑有個已經比捉咗

一定mon實咗佢

Who. gif

呢到有個好出名

果隻貓block左議長

怪唔之得唔見佢⋯⋯

之前cc台 fbi post見佢留言

八寶備仁隻紅蝶又delay多兩個月正

姐係而家開訂 下年9月先派？
我驚又miss

海外完售

快L到

見到都無用啦，條友又唔買膠，入黎剩係識講
「BLOCK左睇唔到，佢講乜野」
佢消失左仲實際

佢block 我做乜 我又無攻擊佢

係人都block你啦

上面話要實名果間係amiami???

痴撚線 玩膠都block

唔係呀，係日本海關

以為佢有買膠 原來無 咁佢都幾cls
我記得佢望細路囡條底褲

佢有買有賣
見佢玩埋模型 metal build
之前見佢fb 賣弱智奶

我都有玩模型 不過返咗工之後未砌過 囡都無力j
佢唔係好鐘意智乃咩？賣老婆

賣左D造工比較差 留返D靚嘅

智乃升高中了，已經唔係蘿莉

考驗愛既時候竟然失敗

佢要嗰啲真係⋯⋯⋯

竟然
不過多數幫襯孤仔
暫時無咩影響

咁岩撞名姐正常應該無事

之前起佢底
佢大學有初中女友 分左手
佢真係好呢味野

想徵一隻但Facebook完全徵唔到

搞到好有興趣知佢乜樣

你扮弱智奶釣佢出黎

係咪睇左新戲先徵

乜事
邊個fb gp出沒架佢

肯定

我都想睇不過被劇透左
係睇youtube 有個review 出黎好正想徵
本身都鍾意真希波

逼住上淘寶睇貨限定版都成$2500
普通版無哂貨
香港直頭唔見有人放

之前好景見有盒 放左好耐都冇人買

咩動漫人物pvc figure交易區

淘佬就算啦 徵下好過

flare依間野一向好少現貨流通,真波依D有既基本係諗住儲1set,無咩人放正常.

$2500 收唔收得過

唔值,你試下上FB徵

你呢句幾中肯

無咗佢搞事 呢度即刻正常晒

尹/溫先生

對答案

咁你又入黎我嘅post

又黎
一個回覆覆左
隔幾個鐘覆多次

我好少block人

me 有一隻，限定版 幾錢收？

依隻係伏既

大貴有邊隻唔係伏

少騎算唔錯 一騎炒得起

呆毛王JK 真係好正

一到星期六日膠post靜到 證明呢到好多叛徒

岩岩訓醒

幾點訓?

尋日晏就六點

你呢d叫昏迷

點解可以咁好瞓 我今日10點都未夠醒咗 仲要6點幾先瞓

勁誇張

瞓醒覺 係到down緊game

出咗街拎數碼暴龍錶

星期日繼續返工，唔返工邊有錢找單數

講呢啲

電子玩具
電子垃圾

嗰陣睇廣告見幾正訂咗
不過唔岩玩既有fd同我要

點玩
玩埋度心跳？

我都未睇教學 但應該係度心跳行路打怪

🌀

可否停止負皮 支持本土創作

負皮係比你

我推廣本土創作 又文宣 仲成日幫新手
做錯咩嘢

孤訂齊三色加亞古加布卡但淨係派到柒頭瑩光色

垃圾精品搶曬啲貨

我都係得瑩光色 不過叫做好彩有特典
無訂亞古加布卡有啲後悔
隻錶好細 扣到最後嗰格 又易花
插點心卡嗰位真係on9⋯⋯

係咪要買mon貼

你明知自己個朵臭就出少句聲當幫忙啦
仲話淡出喎

原神打手仲上水把撚咩

我都想買返嗰2張點心卡

你同佢玩開原神？咁friend嘅

咁都friend
你一定係以為呢度d人同你好friend頂喇，唔怪之得賴死唔走

btw乜ching你早排又衝入站務台度柒
你係咪嫌自己個朵唔夠臭

林作打手洗底洗撚咗成個台 連仔死咗去邊

13正評

屌 而家有18
樓豬pin 左佢

睇黎好多人冇block 佢
但自動skip 無視佢

樓豬咪議長囉

去遊戲台釣魚未

反對過度濫捕

19啦

你地唔好咁對議長啦

真希波・マリ・イラストリアス【Summer Queens】
【作品名】 ヱヴァンゲリヲン新劇場版
【発売】 2021年7月〔受注期間：2021年3月15日(月)～2021年5月10日(月)〕
【価格】 9,800円+税
【スケール】1/8 スケール（全高：約21.5cm ）
【仕様】 PVC&ABS製塗装済み完成品
【原型製作】桜坂美紀（チェリーブロッサム）
【彩色】 佐野 理行、桜坂 美紀（チェリーブロッサム）
【発売元】 株式会社アワートレジャー
【販売元】 株式会社東京フィギュア

由遭罷免國會議員組成的平行文人政府，緬甸聯邦議會代表委員會任命的代理副總統曼溫凱丹首度在社交網絡發表講話，指現時是國家最黑暗時刻，但黎明即將到來；號召以革命推翻軍方統治，計劃建立聯邦制民主，並會力爭國際社會承認平行文人政府為緬甸合法政府。

屬全國民主聯盟的曼溫凱丹是緬甸前國會議長與大部分全民盟高層成員一樣，正在逃亡。

真希波・マリ・イラストリアス【Summer Queens】スペシャルカラーVer.
【作品名】 ヱヴァンゲリヲン新劇場版
【発売】 2021年7月〔受注期間：2021年3月15日(月)～2021年5月10日(月)〕
【価格】 10,000円+税
【スケール】1/8 スケール（全高：約21.5cm ）
【仕様】 PVC&ABS製塗装済み完成品
【原型製作】桜坂美紀（チェリーブロッサム）
【彩色】 佐野 理行、桜坂 美紀（チェリーブロッサム）
【発売元】 株式会社アワートレジャー
【販売元】 株式会社東京フィギュア

套衫太普通

簡單就是美

被日本海關逼害

Send ID card證明唔係果條友

星期五SEND左啦，仲係度逼害禾

岩岩先返工
老細 比d時間

好慘

無啦啦比人制裁

已經21了

應該會拆開埋黎檢查

樓主開post=賴死唔走？我自己post喎

好似係你呢隻波台原神狗先係頼死唔走喎

你都有今日喇 成日笑我

佢係咪買FBI膠

巴打究竟撞左邊個既名

蛋餅X

點解有咁多個價錢既?
睇孤啲圖又唔係好明有咩分別 半完成品即係點

上咗色 但要自己砌

半完成品就咁比你
如果素組你當景品同pvc分別

ok thanks

原來係咁

屌你老母講緊你話淡出又剩不但只唔肯收下你把臭口仲爭住開post跟住日日係度吸負皮
仲話自己AL CE攞A debate team出身巧威威，咁都唔撚明
其實我都係咁啱屎忽痕撳入黎見到你條粉皮仲係到食負皮食得津津有味但又唔知點解人地不停請你食
好心教精下你條傻閪
你要覆我不如過返你站務台求救堆post啦，我開始唔忍心係你班"friend"面前屌柒你

照字面剩係頭上左色,其他件自己噴,D件分左3隻原色,預要大執

Durandal 議長

明明我好擁護議長

跟錯大佬

背叛佢，以後唔識佢

隻膠終於上到機，好似係

落到黎再查

話唔定調返轉紅地毯開路送到你手上

你決定跟返粉紅妖女？

等上報

走啦，偽議長

MY LITTLE PONY美少女 プリンセスルナ
作品
MY LITTLE PONY
シリーズ
BISHOUJOシリーズ
発売月
2021年09月
スケール
1/7
製品サイズ
全高 約228mm（台座込）
税込価格
15,400円
税抜価格
14,000円
製品仕様
PVC塗装済み完成品フィギュア
素材
PVC（非フタル酸）・ABS
原型製作
BISHOUJO姿：ke(小抹香)、ポニー姿：コトブキヤ

前議長不是偽議長

可以講返咸膠未

商品名稱
夏洛特·迪努亞 裸腿兔女郎Ver.
作品名稱
IS（Infinite Stratos）
製造商
FREEing
分類
1/4比例模型
價格
22,000日圓 +消費稅
發售日期
2021/08
商品規格
PVC塗裝完成品・1/4比例模型・附專用台座・全高：約360mm
原型製作
FREEing
發售商
FREEing
販售商
Good Smile Company

it 's never over

最近妹妹開訂先開返姐姐出黎

但發現個底座插唔入點搞

屌大個隆 /磨柱

吹風筒

會唔會吹爛黑絲

大力出奇蹟

點屌磨就用磨砂紙？

我諗佢應該係個窿唔夠深或個形整得唔好

再大力我既整爛，隻野都幾易整爛

我用砂紙慢慢磨條柱
磨下試插
之前隻mb正義女神屎忽插唔入

唔好屌本體啦
電枇幼鑽咀好驚

只要有恆心

手鑽

呢套小說都爛咗尾，仲耐唔耐出到膠真係好野

咁樣磨成年，我睇個距離都幾多下

我用牙籤度個深度又好似同條柱差唔多，可能個窿形狀唔岩

唔係磨柱頂
磨柱邊
好似你打飛機

而家寫到點？
得青梅竹馬同英國妹好j

出都冇得出，直接爛尾

屌 名作大門既小說竟然會變成咁

輕小說好多作者都未讀過寫作/創意相關既野
全部都係素人作者，好彩咪紅到，之後唔知點埋尾
就連驚爆危機作者套甘輝都寫到暴走左埋唔到尾

其實同毒撚ff冇分別

都係 ff到ff唔到直接爛尾算

later延三四次是常識吧

囡 等下啦

邊隻黎

我估 女僕黑呆

無所謂啦 係囡都值得等待

正

買老婆

過氣咗10年

甘城小說個頭開得衰 唔合理
動畫就開得好

套野跟本垃圾，係食正後宮廢萌第一水
人生最後悔就係買過依套野小說

以前我j得好開心⋯⋯

有少少恐怖谷
半夜三更見到嘅話

果時幾鐘意呢套野 可惜個作者係戇鳩

女係用黎J架啦

隻食蜂兔女郎連日馬都收8千羊運費對上一隻先600

搞咩咁貴?dhl?

Stronger マシュ 普通版

有冇再販過

好似再緊

俾D信心 刪走好似
不過截左訂 可能要等出貨時衝現

無自信的毒男

．商品名稱： 桐谷直葉 藍色學校泳裝ver.
桐谷直葉 白色學校泳裝ver.
．作品名稱： Sword Art Online 刀劍神域
．製造商 ： Q-six
．分類 ： 1/7 比例模型
．發售日期： 2021 年 10 月
．建議售價： 12,980 日圓（含稅價）
．商品規格： PVC 製塗裝完成品・1/7 比例模型・全高：約 23 cm
．原型製作： ノルグレコ(Q-six)

緊火 急就衝
一百幾十

DHL一萬

入貨時機

到貨拉埋尺影張包裝相來望望

竹香港都大把貨

蟹

原價買
買多隻溝淡佢

早買早享受者

碇シンジ Ver.RADIO EVA
税込価格 14,080 円
発売時期 2022年7月未定
制作協力 kiking、佐藤靖浩
彩色 佐藤靖浩
発売元 株式会社ホビーマックスジャパン
販売元 株式会社東京フィギュア
スケール 1/7スケール
サイズ全高:約250㎜
素材 PVC&ABS製塗装済み完成品フィギュア

無訂麗今次仆街了

有冇訂明日香

剩係想麗

光同焰延期到下年？

再再販 下年出

咁都好啲，唔想再等啦

gsc 萬聖節個隻都唔錯

Cosmos 點解hit唔到？

經過火焰後 炒家屯貨太多

*光焰

小炒怡情大炒亂性

動漫樣唔會有事

果個痴線佬玩果啲性愛公仔先有恐怖谷

遲買慳幾千

Figure 討論（92）No bullshit let’s buy!

平咁多?
Amazon 係咪有得直運

就1001
搵人開post

開咗

又話引退

淡出唔係引退

淡出即係淨係開個台

你地討論為主 我唔會表態

我講過無負皮就無我
有負皮我就永遠長存

你地用負皮留住我

推

用負皮挽留議長

多謝免巴章巴加巴淋病巴

重唔快啲推爆個post

過去留名先啦

收到議長，免意多汁出擊

放過我啦 咪再叫我議長了

議會體制已崩毀

好痴唔痴痴傻閪議長